[宗憲7月台北演唱會]台灣綜藝節目貼圖暨吹水區 (10)

常用頻道
Sigoideas

楓林網

Love TV Show

每周台綜&台劇頻道

網路電視直播

綜藝巴士

張景嵐家姐綜藝節目頻道

虎牙妹婕翎直播台

我愛康熙(貓大)

憶往日康熙

大熱門官方Youtube

國光官方頻道Youtube

玩很大官方頻道Youtube

小明星大跟班官方頻道Youtube

非常異視界官方頻道Youtube

台灣各明星藝人Instagram

由高登會員11_JANUZAJ及眾台綜巴絲提供

女星/藝人
蔡依琳 jolin_cai
周曉涵 ilove7388
隋棠 suitangtang
洪棠 rosiexxhung
孫芸芸 aimeeyunyunsun
陳研希 yanxi531
桂綸鎂 lunmei
陳芳語 kimberley kimble_
鬼鬼 emma_wuguigui
郭采潔 ambird_kuo
楊又穎 wow4cindy
歐陽妮妮 ninioyoung
黃沐妍(小豬) kalovepig
MeiMei meilody
王思平 jenna76525
小甜甜 riva0913
bebe杜妍(4B) bebewchang
溫嵐 landywen
百榕 gloria0610
雨柔 Iyvonne0526
豆花妹 luckyboommini
雞排妹 ili19930831
馮媛甄 abbyfengabby
安心亞 oamberano
陳語安 katie_chennn
魏蔓 weiman_the_real_one
林采緹 snakelin722
黃喬歆(瑤瑤) qiaoxinhuang
Apple appleweiting
小蠻 jingqiaowang
小白 aiyachang1988
米可白 mimi00419
丫頭 ava112411
小優 irisxbloomy
阿諾 qqshanny
葛仲珊 misskonyc
Jenny imjennywu
NaNa NANAKINGTAIWAN
劉容嘉 chaigochia
孫尤安 yoannasun
賴薇如 littled1230
蝴蝶(愷樂) butterfly092288
鮪魚(MK魚)
郭碧婷 beahayden
陳若穎 Haze989889
林薇多 victoria_1099
許維恩 sharon701111
林舒語(黎兒) Linleah529
安妮 anechka_annie
拐拐 lovehermes77
少少 DUU.09.26
張景嵐(家姐) Changchinlan
Beargenie75 熊熊
Elephantdee 小S
Xtina0505 莫允雯
Beatricefong 方志友
vicky_7155 曾莞婷
yuankuoyuan 郭源元
溫妮 winni_winni
吳采臻 gracewtc

男星/藝人
柯震東 kaikaiko
修杰楷 lefthere036
吳建豪 ____________v____________
阿本 aben0611
艾力克斯 twhappyfamily
黑人 blackielovelife
毛弟 jpm_modi
王子 prince_pstar
林俊傑 JJ_LIN
大飛 mcflybeck
周湯豪 nickthereal4sho
納豆 nadow0107
鯰魚哥 uio418_fishlin
KID circuskidd
小鬼黃鴻升 aes_alien
阿達 atotheda

大學生了沒
陳艾熙 nanaaic
夏語心 yuxinuna
林舒語 linleah529
劉璇 candy0951
茵茵 yinyin618
陳艾琳 irene515151
冠冠 yabeeeeeee
夢夢 mengmengdong
梓梓 t40533
喬喬 chiou19
曾甜 sweety80419
淇淇 chichiismeyo
佳琪 chi8127
莫莉 MOLLY_CHIANG
Angela ANGELAWEN1011
晞晞 vuvu1020

綜藝大熱門
LULU sunnygirl800424

Twinko
星潼 tanilin0603
斯亞(糖果) hi_siya
可青 ke_ching422
凱希 cathyshyu
篠崎 hsyan0625

PopuLady
洪詩 angelhong
大元 dayuanlin
庭宣 hsuan900319
宇珊 shanliu0608
寶兒 sdd776941

DreamGirls
郭雪芙 aohsuehfu
李毓芬 leeyufen

夾

又改左名

米青

谷到變晒形)(

另外一個Luxy Girl正D

張立東 1對1xp

熊熊

嫂子賣餃子

Who ??

春風

Hannah訪港

周杰倫都有黎

Harden上玩很大？

仲有咩直播網或者apps睇到中視同三立

右邊果個最正

who?

夏語心

哈哈

超低胸

好搏

小鐘就爽la

又改名

髮型終於正常返

熊熊越黎越放

好撚淫

《Famous 非夢事》斯亞 feat. LucyPIE鹿希派 [Official MV]
糖果出道11年第一首個人作品
吳宗憲歌曲監製
各位點睇？

好似蔡依林既歌咁
係咪襯佢搵夠搶市場？

袁艾菲

吳宗憲眼光+糖果以「舞孃」在黑澀會嶄露頭角
係時候回帶

邊有咁大呀

好正

岩岩見到Jenny開live...
憲哥演唱會...原來台灣人興下晝開演唱會(?)

16:00場

去左邊

158影到變170

今日唱完演唱會聽日就去錄玩很大

Chocolate tee

vs

巨大

墜手

家姐

熊熊真係好正

MILF

林心如

吳宗憲個仔，出咗事

Android孫jr.

人類總是重複同樣的錯誤.jpg

唔同嘅
一邊係美國
一邊係台灣

台灣hea好多

啱啱先出道，會唔會太快？

仲有睇到吳宗憲真係老江湖 見慣風雨
完美帶風向
不斷公開講野插自己個仔
唔似孫鵬狄鶯係咁搵D親朋戚友出黎護短

周瑜打黃蓋，打畀人睇

阿LucyPie琴日喺Fb啲回應好似仲未識死咁，可能未來得切沒收佢手機

更直接宣布出道不久的他，直接退出演藝圈，「我真的覺得很白癡很愚蠢，我的努力都在你這裡潰敗了，演藝圈才不需要你這種咖」。

史上出道最短既藝人?

極速退出演藝圈了

憲哥講的

Yes

你真係唔可以唔服佢
佢現場屌個仔屌到d記者都心痛問會唔會原諒個仔

依家普遍言論都係話佢做得好
就算明知佢屌仔係屌俾人睇 即使將來佢個仔會唔會復出都係一件好事

好彩既地方係有前車可鑑

寵壞咗個仔, 個仔以為自己屋企有錢就講乜都得

但有前車可鑑都係ig講呢d
佢個仔真係豬咁蠢

其實佢呢單就真係似9up玩
仲要係得好少人follow既private ig po
唔同孫安佐公開仲要周圍唱

如果今次係普通人講 相信最多俾差佬警告下
孫安佐個隻 就算係普通人講都拉硬

有前車之鑑 憲哥拆彈易左
但都搞到d網民敏感左

孫安佐真係有彈藥, 加上本身人係美國果邊嚴重好多, 根本兩個層次

公海個post，話憲哥嘅人仲多過話LucyPie

仲話周杰倫冇畀請帖憲哥完全冇問題

Child登

估下坐幾耐

Alli Challenge

小鬼做左小隊長 仲諗住坤達

唔覺意hi到負皮掣，自膠
sor

lm